邊個有生日八婆資料 唔私佢對唔住所有手足義士

私乜春
公開道歉放過佢算

等等先佢係被慶祝嗰個
佢本人正路應該唔知有人拎蛋糕出黎
反而係佢啲friend先係製造問題出黎嘅撚樣

大家都係要求佢公開道個歉 唔洗下下獅鳥既
認個錯咪當粉筆字抺左佢

我認為冷處理比較好

同意

p牌仔收嗲啦 小事化大

push, 唔出黎道歉既話，準備俾人神獸召喚

無資格做同路人

thx 當然冷處理啦
希望佢唔好比人篤灰比狗拉啦

831

出面已經好多po屌緊
班人應該知咩事
冷處理啦

Sorry有啲咁嘅朋友 一世都係港豬

唔識，朋友Sd俾我
今日啲遊行全部做得好好！死八婆衰收尾
focus返今日嗰啲行動算啦

屌你地咪撚戇鳩
私乜撚野
乜都私了
佢班fd醒就自己出嚟道歉
唔醒就冷處理

運動都散緊仲浪費時間幾鳩十個po講條八婆小事

Ig都del撚埋
Del乜撚野阿道歉喇臭閪

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？